新版「黃雀行動」告終 12名逃亡香港抗爭者「送中」

都唔知比人玩成點
男打 女姦
9 成9 比人打埋D 傻仔針 成世痴痴呆呆